［為鳳南全智賢集氣］台劇 想見你 映後討論(16）及連登柯佳嬿Fans Club

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜想見你團隊入圍
第55屆金鐘獎 六項大獎

第55屆 電視金鐘獎 會係9/26 舉行
到時三立都會台/公視 Youtube Vidol都會有直播
一齊為想見你團隊集氣！

大家可以download定金鐘55既app
留意金鐘既消息

預祝想見你團隊有好成績

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

［預祝佳嬿再奪金鐘視后］台劇 想見你 映後討論(13）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三星期］台劇 想見你 映後討論(14）及連登柯佳嬿Fans Club

［鳳南小隊齊集金鐘］台劇 想見你 映後討論(15）及連登柯佳嬿Fans Club

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

劉明留名

老妖可唔可以整依段gif 好好笑

thanks！！
唔知點解喺notes度copy完
paste上嚟係冇圖

第幾集 唔記得

雨萱報到

呢個真係好笑
係咪為滿足於中中而拍

1 好好笑呀屌

Cls做乜9

咁嘅話應該係叫陳怡蓉做

距離金鐘55仲有17日

佢大結局嗰集
著比堅尼喺沙灘潑水我已經覺得好不知所謂

好驚呀

鳩嚟嘅個結果 隔硬做到王陽明好似會同金老闆一齊

that’s why 我要草足一個月勇氣先睇得曬淨底嘅集數

零食默語亂入again～
有冇人同我一樣好鍾意士多啤梨味嘅嘢～～

你嘅勇氣應該要留番黎睇目擊者

睇到佢俾人打鑊之後嘅第一幕 好心痛好痛呀 鐘意睇佢打人多啲

明治士多啤梨朱古力

比多2張你睇

我最平見過$8.5一盒！

蘑菇默語

咁你睇第13集有冇喊

話說佢上小燕之夜都話自己打得唔好睇
打出嚟冇個種力度

笑死
有冇人可以p件藍色背心俾仙

我怕我無勇氣開黎睇
呢兩日都無睇大稻埕
停濟左

士多啤梨味 既老麥新地

我都停咗
心很累好多台語
不過幾鍾意仙個角色
又係好傻好天真嘅女孩

依套嘅第13集？
冇喎 我心諗正 之後可以飛得多啲 快啲睇完瞓教

想見你嘅第13集？
好似都冇 我睇劇透知道咗結局

我之前喺老麥番工都成日食
但宜家已經超過一年冇食了

咁諗唔開 人工咁低

係咪擠多一圈雪糕俾啲客會俾人炒 （以前有潮文係咁講）

我從當老麥係宵夜之後

就冇再食過

飛越嘅13集啊
仙有事嘛
見佢被人打都心痛
咁見到佢.....
都應該更加心痛

冇 我只想快啲睇完呀屌
膠到⋯佢講個啲台詞我都覺得kam到不得了

真心睇唔落

劣質版
話說我屋企有個隻菇

真係好on9 $38一粒鐘
我一日搵得二百幾蚊

冇喎 我擠嘅雪糕啲客都好滿意！
有啲日日放學黎買雪糕嘅小朋友都要我擠
有一次係一個阿婆員工擠
然後個小朋友話唔要要換過個

笑死

油翻深色啲個頭巾！

咁低....
我之前有frd cwb做差不多60

咁快又新post

哈囉！你好啊！

我第一份工係$40

咁高架咩！！

齊頭數幾好啊

好想俾正評
有冇人可以代我俾住先

個個ID都改到同柯仙有關

將就下

一齊加入

我應該跟返粒菇油

救命好正
好有藝術天份的雨萱

但這幅畫的畫風不成熟 拉低了整間工作室的品味 你放這幅畫會不會讓客戶質疑你能力啊

油上癮

是客戶會質疑我能力還是有人會吃醋啊

我忍笑忍得好辛苦

diu好好笑

又爆

Ok 大家睇完第一集啦

第五六張都笑到抖唔到氣救命
點解可以咁冷靜嚟整啲咁好笑嘅嘢

iphone 冇down photoshop
Snapchat 改住先

［我需要一個雨萱拳頭嘅GIF］

想睇打戲嘅話
可以睇超級伙伴
秋本明型好多

頂
歡樂今宵

第三張個條咩時間差嘅公式亂嚟嘅
夠膽就真係計出嚟睇

頂笑死
好有創意

好混亂好多人啊

抱佢去踢班友既用意係邊
如果一棍打落黎 咪佳嬿中晒

因為想默語快啲死
然後可以同金老闆一齊

事實證明王陽明好懦弱
乜都搵佳嬿擋
第13集佳嬿仲要為佢擋....

想佢再做依啲角色 咩生完個女即刻落床劈友

風月組組長

咩戲嚟
佢係咪真係有吸到！！

笑死 一路劈 自己一路留血不止

拍戲食煙好正常
小小唔會有影響

有冇佢企喺樓梯口 想打阿脱嗰個

超級夥伴呀 電視電影
一個鏡頭啫 好似

依套都好睇哦
有4pair情侶 穿插成段嘢有李淳做佢細佬

超級夥伴
電視電影

佢嬲得好好笑但又幾可愛
好想被佢瘋狂用粗口鬧住打

話說
佢同坤達真人有冇食

沈杏仁唔好食煙啦

真係唔知

有睇呀 佳嬿做陪酒女神做得好好

我都係覺得佢地比較適合食m記

有都唔奇 不過可能台灣人都唔會當係新聞
香港個啲 落個老蘭都要俾人影俾人公審

小麥學長同埋好萌呀叔

但係我覺得 佢兩公婆咁注重健康
應該唔會食
同埋台灣好多女藝人都有去做陶瓷牙貼
我見佳嬿d牙都無做
正常食煙就會有煙屎牙？
利申：唔食煙

喺公園呢埋喊都要整個報導

佳嬿啲牙最多都係咖啡漬同蛀牙
所以應該冇吸煙
同埋呢排肺炎...個個都護肺唔通仲要走去傷肺咩

我都覺得佢地應該無食
雖然開始覺得食煙好common
但食煙嘅人係我心目中都係會扣分

我自己覺得 4個故事
楊謹華個故事比較真實
我其實都隔左一段時間睇
但最記得都係佢呢個現代社會
兩公婆既矛盾問題
我可能會睇多次

翻唔到轉頭啦屌
究竟係邊條on9jai冇啦啦講起蘑菇先架

我同你一樣
雖然宜家已經open咗好多
亦都多咗人接觸電子煙同shisha嗰啲
但我都係唔太接受到。。。

得罪了

想P如月出場個幕

做咩話雨萱on9！

冇咗雨萱 我地唔會知道被愛係咩感覺...

成班夜貓

cls

頂
但netflix cap唔到

佳嬿隻貓係咪夜貓

唔係我講先嫁
我收order做野

Yt有

yt有嘛？

其實係我自己

廢事話你啦

是但啦
反正娛樂咗一班人

我同環真差唔多姿勢
訓啦 各位good night

翻過去果下 露曬底

表情都要差唔多喔

晚安～～

對唔治

我都要穿越了 要早起

笑死 粒菇爆埋

晚安雨萱

以前興呢D花式野

應該冇 佢落戶咁多平民餐廳應該冇吸煙房 出出面食公眾人物又有D難
btw 好少有印象見過台灣明星食煙

所以 李淳 竟然係佢拍最多既男星

真係唔會估到

小資入面都有懷秋

真 · 亂入

你翻睇？點解無啦啦搵到

我得閒就會睇下
套劇輕輕鬆鬆又好睇又唔使用腦又冇壓力

南韓遊客: 台灣像個「貧民窟」、「女生不美」

台灣自身文化資源貧乏，難怪只有韓國、日本的文化

屌9佢啦
幾多韓國人睇想見你
同埋去青年旅舍最嘈就韓國婆

許光漢就有食

花木蘭已有盜版

盜版都唔會睇
浪費時間

食煙算
好_憎人食煙吐口水
之前我有問過我fd點解...
佢話唔想吞到d尼古丁同煙油
咁你又食？

許太太會唔會幻想破滅

真 睇柯仙仲好

Search 過 都兩年前既新聞
應該唔會既

到手了

我懶無跟大家訂到

我托朋友買咋

推得快到我再入嚟已經舊post爆咗新post第6頁

一早訓就miss好多

尋晚gif圖同蘑菇混戰
仲有猜猜誰是偶像2

蘑菇頭笑死我

所以我直接入新post算 飛到手軟
略略見到大家提起有個韻如以前追港星，大家對韓星唔熟

我仲未開

咁記得我

早訓
訓得好唔好啊！！

唔捨得開

我訓得唔好

我同你一樣
所以見到如月可以早訓到 好開心

佢早幾個post話自己有時差

我錯了

都傾咗唔少頁 見埋家長呢個睇一睇已經印象深刻

我都瞓得唔好，個人好大壓力

點解啊

不過長期休息唔到 真係會開始對睡眠有恐懼
明明好攰 但一訓上床就會好焦慮陣間會失眠。。

呢到好多失眠人士

Exact7ly

仲exchange 到？

我都想問

我地u變咗online exchange

唔係exchange阿，直接去讀書，其實都唔知開唔開簽證，不過佢有得報都報咗先

我下左聲

無啦 我以前4點訓
但依家已經成功改咗12-1訓啦

加油
我都開始焦慮
驚去到個邊唔夠錢用 又怕搵唔到工

讀書既話我諗遲啲每個國家既簽證 政策都會放寛
所以唔好太擔心啦
唔會無書讀既

大家都咁細個

等我仲以為你唔係香港

咁大壓力

台灣嗎

我以前真係失眠失到同喺德國既frd無時差

大家其實覺得移民台灣好唔好

我上個禮拜都失眠失到可以同世界各地嘅人冇時差

韻如24小時熱線
總有一個在線

試過 同荷蘭朋友同步
就係唔想瞓 一瞓醒又要俾個世界折磨 又loop

笑死
恐怖在線咩
不過 韻如心事台隨時都在

我係深夜擔當

所以我有時都分唔到究竟自己唔訓係因為失眠定唔想訓

直情有online ocamp
玩killer....

不是喔，本來都想報台灣但我唔夠叻

多謝大家 我真係好廢，搞文件都搞到驚驚青青

如果要揀地方唔考慮其他台灣係我首選

台灣喎

喂

好驚會自爆或者俾朋友認得出

係 又唔洗擔心會好似去歐美咁 又要面對歧視 文化差異問題而且咁近 同屯門去將軍澳差唔多

大西北朋友

咁你依家係邊

Arts

thanks

依個佳嬿最美

今晚會唔會去首映

搵到個橙都咁開心

係佢老公放啦

我諗起佢插左隻手指公入個柑裡面但唔記得係不見不散嘅邊集

插完發覺要roll機

：
怎麼辦

那就唯有吧柑皮削掉開始吃裡面的果肉
當成劇情的一部分了

可能提佢拍戲都要食個橙

佢經理人放蕉
老公就放橙

大家都吃著聊著笑著 今晚多開心
最角落裡的我 笑得多合群

我都係啲勁慢熱 要人陪先敢去陌生環境
同埋以前都會好易有寂寞既感覺
慢慢大左會學習同自己相處
唔會再有寂寞既感覺

喺出面唔知啦 但起碼喺度 大家都係真心為自己鍾意嘅嘢而討論 圍埋一齊開心開心

開頭我都會好怕
後尾覺得 一個人仲舒服
一個人遊歐一個人遊台
一個人克服所有困難
你會發現 原來自己一個人都可以很OK
一個人都可以唔係抑鬱唔係獨家村唔係kam友
可以係自信嘅表現信自己

我都好鐘意佢呢句野
同埋之前佢ig caption有打
「做自己太陽 心就會安定」
我都好深感受

宜家日光日白就搞到人地咁感動又感性做乜嘢

真
係成長過程
睇翻轉頭覺得自己好叻 可以同自己講大個女啦

係 我都好想將來可以做到

記住自己要愛錫自己多啲
好多事都要自己為先
唔好成日為左迎合人地令自己唔開心

救命 連登有愛
呢個韻如真係能醫不自醫
明明自己話心事台隨時都在
結果自己係被開解嗰個
多謝你地！！！我地一齊加油

叫謝醫師醫你
佢係心理醫生

「那一瞬間 總是灰暗的人生 第一次被陽光照進」
（亂入 摘自小說

送上韻如的微笑

我可是他的VIP耶

以前的確好多時都咁諗
不過由grad到出咗黎做野幾年
慢慢覺得真係要對自己好d
從來都唔會迎合人
亦都從唔會去擦鞋
奈何身邊仲有一堆咁既人
雖然爬得俾佢地慢...
但起碼我係做返自己...

呢到變左感情台...
睇睇下你地寫既野都好大感觸
共勉之

對
日光日白都突然變得感性了

一個人呢個問題
我以前都好介意
因為我都係乜都驚既人.....
去旅行 一個人我未試過
不過好想試吓..

最近睇嗰套 若是一個人
令我對 一個人 呢三個字有從新體會

「一個人或兩個人，其實都只是一種狀態。你跟另一個人在一起，會感到孤獨，那你還是一個人；有的人雖然一個人，但心靈上有家人朋友陪伴，反而不覺得是一個人。」
-若是一個人對白

係難嫁
悲觀啲諗有時候會覺得係現實被迫
如果靠人地去照亮你 當有一日佢突然消失左
你既世界就會失去晒所有
然後心情又會跌落谷底
所以要努力自己照亮自己

純情學生妹

Make a gif .com

完全明
有時懷疑自己岩唔岩做呢份工
又試過比人話我好少講野
心諗 唔岩傾情願唔搭爹

真 自己既心靈狀態真係好重要

其實工作緊既時候
真係好想靜靜地做野...
奈何公司班老屎忽真係好煩

放開個女仔

同埋真係攰嫁大佬
比我抖下好無

真係 我之前就係一直都唔識比安全感自己 所以當我失去一個依靠時 就會好崩潰 冇咗對方之外 更加冇埋自己

唔埋堆就有單打說話
究竟返工係陪你 定做野

無諗過係呢個post講咁多私人嘢

頂

唔緊要啦 大家都係同是天涯淪落人

係
仲要遇到同路人
你post個張相之前我都有懷疑過

你地兩個係同事？

所以一個人既時候應該都要係完整既狀態
自己比自己幸福
安全感要自己比自己

要學下點樣喺
宇宙中最黯淡的那顆星 同 做自己的太陽 之間
取得平衡

希望可以溫暖下大家

係

咁正 可以相認了
唔洗怕孤單 既然大家諗嘅都係一樣

唔怪得嗰陣我唔明你地講緊嗰句咩意思

竟然！

我地只係宇宙中最黯淡的那顆星

應該係吧

連登相認po

不好嗎 點解要喊喊

好難得搵到個共同興趣 而又思想差唔多嘅同事架

你講既野我代入去係exactly個個感覺

救命 感覺夜晚聽肯定會喊

太好了
是想見你將你們連在一起

晚安了 親愛的自己

加埋個gip?
如果認錯 我會笑死

謝謝你 黃雨萱

yes

我真心覺得你地可以成為知己
例如一齊食下飯咁 工作上有個伴都冇咁孤單嘛

大家唔好咁負 笑返

估到 幽默語

海霧花絮主創篇

香港都無得睇

咁都有得相認

黃乳酸同謝醫師

我地穿越相認？

韻如先係謝醫師

點解嘅

係你地相認？

無野了 睇錯野

唔係囉我都未踏足職場

柯佳嬿仲用緊呢個袋

樓上首歌一開始冇5秒已經眼濕濕，驚到即刻熄咗，睇到呢兩張gif又笑返 多謝

我都係 一開 聽到咁溫柔 已經知咩事..

我自己覺得真係唔好長期
沉係負面情緒到
適當就夠
要返出黎

諗下我地金鐘之前
推唔推到去第20個post

無人既時候聽
想喊就喊

唔得都要得

推到
越嚟越多話題

係囉 幾好呀

［韻如攬住雨萱嘅GIF］

有無d尋人啟事
可以放上黎

跟住係咪會有可怕嘅事

其實我明，但唔係下下都即時抽得返出嚟
所以我決定等陣睇陣周星馳，努力一下走返出嚟 個人最鐘意睇唐伯虎點秋香
唔知佳嬿最鐘意睇邊套呢～

會乳酸積得過多
之後關節炎..

我會聽快歌
仲要好大聲
聾都唔緊要

同埋腳抽筋

咩意思

我鐘意俗女入面首呀里呀些yo~

旺福
我初初睇廣告
我以為真係韓國既歌

好撚正喎 配埋謝盈萱係車入面嘅悲傷4階段

車入邊
舉晒中指

直播
可能有柯仙

同問

如果真係咁都相認到
咁可以放d尋人啟事上黎
推post

你係咪25Y

但佢話工作順便渡假
唔知會唔會去左拍戲呢

咁你應該認錯

哇哇哇 收工一追post
雨萱同老妖係同事

照計佢會出席既
主角黎

竟然

好正
好替佢地開心！！

美麗的誤會

我就30
講埋出黎 唔怕

我等緊會有人message我
同我相認

我唔係講歲數
你公司老屎忽係唔係黑衫

我都係囉 不過應該冇可能
身邊都冇人鍾意想見你

痴線自爆
你大啲定謝芝齊大啲

唔係

唔好討論我

呢場誤會由個gip開始

認真 如果真係相認咗
你地會唔會覺得以後喺度講嘢都講得冇咁自在
@雨萱 @集合啦

我要去換gip

行李箱惹的禍

我無乜野既

睇直播
差唔多有

得十丁友睇緊

10完得番7

喂！唔見柯仙嘅

我扔出嚟個條link係其中一個演員嘅經紀公司之類開嘅直播
冇佢呀 on99唔睇啦

可能真係工作撞左

因為冇我地BB
空歡喜一場

難怪

人地食緊橙度緊假

有仙嘅話應該會超過100個人睇
唔會得10個

個平台問題如果係電影fans page應該都會多啲人睇 王陽明鄭人碩都有fans

即刻打俾坤達
「找死呀，幹嘛放個柳橙在我包裏？
謝坤達，你死定了！」

我身邊好多我認到有個喺度留個言

點解唔相認
可以多個有共同興趣嘅朋友

好耐冇見陳喬恩

相認咗佢喺好早個post留言啦，好似5定6

咁佢之後仲有冇繼續留言

應該冇佢都冇估到會畀人認到希望佢唔好入番嚟應該會知係我講梗佢

好多一開始入黎傾既
都消失晒
可能無我地入坑入得咁深

好多都淨係睇想見你咋，冇乜睇其他劇，所以留唔耐啫

同埋唔係好多人知呢度有post
個個都睇完先知有所以少人入嚟

會唔會愈嚟愈少人

唔好啊我同你地講！
我唔想自嗨

咁我地都起碼有佳嬿嘅其他劇可以討論下嘅

有佳嬿有我

有佳嬿有雨萱有我

我一定會長駐

有佳嬿有雨萱有台劇有我

佢地可能只係入左想見你坑
而唔係佳嬿坑

仲要佢地嘅想見你坑都唔係好坑

不見不散

咁差

今朝起身一睇到嗰兩張相
全日成個腦都係嗰條口水嘅畫面
雖然唔係光漢fans但我對佢嘅印象一直都係王詮勝所以好大衝擊

吐口水/痰真喺

讀書咁叻

講足一星期

我都有啲嚇親，食煙唔係問題，追過唔少星都有食，但吐個下真係有啲

我地應該聽足幾個月

同感

831個line仲send緊！
好正 我今日都不斷loop

真喺覺得好奇怪
15-24歲年齡層組
無線台收視第一竟然喺多情城市
25-34 35-49都喺玩很大
50以上就正路既 多情城市
後生都鍾意睇8點檔

有無考慮過做鈴聲

個故事好似幾吸引咁
藉由上一代的愛情故事串連兩代之間共同的情感與記憶，深度探索兩代之間的價值觀差異

蠟筆小新

台視一哥 蠟筆小生
華視/八大一哥 多啦a夢

想見你既收視分析
有興趣可以睇吓

平時冇人打俾我的所以唔需要鈴聲

不過都有興趣整下嘅

台配蠟筆小新係好睇 我睇台配多
日本原聲同港配都唔夠味

想見你最終回時既收視調查

想見你愛之味分解茶

我覺得每個禮拜都開live真係會吸引好多本身唔睇嘅人去睇，每開一次都會上一次網絡新聞，本身唔同電視台又會播，如果企硬唔睇網上翻版嘅話，好多人都會願意追住睇

年頭有套日劇都係咁，每個禮拜播之前同之後，套劇嘅男主角都會開live，仲試過幾次個app死server，宣傳效果極高

50up 真喺唔會睇偶像劇

近年好多劇都會開ig/fb live
其實真喺好好既宣傳效果

我之前見ptt好多人話屋企電視係睇唔到想見你（正常播出時間）唯有睇佢地成班人開live等線上版

我媽：「你睇緊咩咁緊張？分解茶係咩節目黎...」
我：

點解你屋睇到台灣啲台

係屋企人睇其他？
正常實收到中視

之前台灣好tv有中視
之後無咗..
四季就變返做豬哥亮
同埋有個app睇到台灣既電視台
不過收咗皮

台灣都有唔同地區睇唔到電視劇嘅問題嘅咩

三立 tvbs 嗰堆有線台未必個個有
中視就正常會有

啲人話一開台 明明係中視但淨係收到萬秀豬王

唔知 佢地話收唔到 我就係想問你
啲人急到叫曬救命問點解會咁

咁樣係mod版中視
因為版權問題
Mod版（網絡電視版中視）
會變播豬哥亮

原來呢啲係有線台 真係冇乜留意
細個都係靠睇tvb買返嚟播

用四季/中華電信電視盒嗰d黎睇中視
就係mod版

唔知係咩低見到個名都覺得好笑

呀佢地就係咁講

無線台就
台視 中視 華視 民視 公視
五大主頻

謝金燕個阿爸
台灣綜藝天王之一
不過過左身

韻如的微笑

坤達

佢好開心但同時又唔想俾自己太開心

其實個gip咩事

應該我個gip同佢同事個gip差唔多樣

其實公司點知年齡層
米又係訪問
八點一家人食飯開住電視
焗睇當有睇

下原來唔係？

都係既 15-24
可能都無乜睇咩台既話事權

我用左好耐小幸運
早排轉左柯仙版想見你
突登唔set靜音
有廣告個啲打黎都好

可唔可以教我整
除咗喺itunes買 我都唔知點樣自己換鈴聲。。

小學之後好似無用過電話鈴聲

用garageband
我都係google爬文
好耐無整

長期震機？

我震機都唔會開
成日震好嘈

我印象中一開始係經iTunes入
但我唔知點解連唔到MacBook iTunes
我就用左garageband
如果你連到會方便啲
cut完歌就入

我都係
長期靜音+唔開震機+飛航模式
所以唔見電話嘅話好難搵得番

我淨係簡收個人WhatsApp先震
我知有啲人有通知就震

不過我出街會戴Apple watch
隻野都會震

飛行模式我又好少開
以前溫書先會

我之前都諗過買
但覺得每一日接收嘅資訊太多 心很累
唔想戴住一隻每分每秒都煩住我嘅錶

有時好搞笑
我都鍾意用watch睇message
震一次就舉一舉隻手睇一次
唔想拎電話出黎

但係睇完唔會好想即刻覆咩

唔理佢 隔一段時間先覆

我好本能反應地秒回

我都係
好難睇完唔即刻覆
睇得就唔爭在覆埋

深夜韻如今日要早瞓 早抖咁多位 祝好眠

哇 真係好早喔
睇嚟你今日好攰！！
晚安！！

係
除非唔得閒 行緊街

Good night

晚安！祝你全晚唔發夢，一覺瞓天光

就算發夢都要夢到王詮勝喔

頭先先話幻想破滅

呢個韻如幻想破滅啫
白韻如未嘛！

本來就唔係好鐘意佢

竟然點解啊！
但比起王陽明你應該會揀許光漢吧

柯佳嬿

一日一新post，好難追

算推得慢喇！

真係load緊
每日都好多唔同嘢

佢花絮仲有講過句類似係”唔會總係下雨既時候，會有出太陽既一日@
依句都講得幾好

嗚嗚嗚
係第12集不見不散
佳嬿姊姊的成長教室

我好多時係睇完都儲埋一次過覆

白韻如gn!

一樣

王詮勝勝出

似係開心加唔敢相信眼前既事竟然係真

26號金鐘，所以打算13號開始重睇
每日睇一集
映前映後直播加花絮都黎多次

13號前都潛水先

因為呢幾日都太多唔關事嘅嘢？

我喺第6集
其實映前映後直播我都未睇過
係咪應該睇下

雨萱又來安慰下妹妹們
雖然呢首歌應該講分手之後

我都無睇過映前映後

係想重睇前，唔接觸太多想見你既嘢

我一陣會聽你下午send嗰首好溫柔嘅歌

唔緊要 我地啱啱變咗半個感情台

最值得睇係大結局個集既映前映後直播，其次就係有831/孫盛希既集數，其他就冇咩所謂

大結局個時睇左live

乖

即係Yahoo tv嗰個？
我淨係睇咗呢集
不斷咁見到仙眼濕濕想喊

因為未直播已經喊左

佢最尾講拜拜嗰陣又想喊多輪

當入黎同大家吹下水都幾開心

係情感交流

係會有呢個問題

記憶以前唔同 轉播公司(?)
電視台播緊廣告時
竟然可以插自己D廣告落去度播

見到個post推得咁快都幾正

希望金鐘前可以推到20

但如果有人想追post就追死

而家都會有 四季就係咁

係好多都睇咗mod中視
變咗播萬秀豬王

我囉 成日都追死我

題外話..
Tvbs都幾得意
星期六重播緊16個夏天
星期日 啱啱重播完高塔公主
之後播 我的男孩
兩套都喺林心如
點解唔播新劇 粉紅色時代...

我有呢個帳之前都係負責追
追一個post追咗個半鐘

如果有日我見到幾百個cm我都會追

兩套都有睇
個時完全無留意光漢

真粉

好鍾意16個夏天

我成日一訓醒/做咗成日野都99+

嗰陣好生無可戀淨係睇但冇得一齊講！

咁正 大把野慢慢睇

肚餓瞓唔到

原來琴日係野口生日

下個月尾就到我地生日了！

食宵夜

起身食野

1028

係 食緊

食緊月餅

咁快食月餅得唔得架

我宜家睇緊13集映前直播
少少眼濕濕
feel到啲演員都好唔捨得套劇
就好似我都好唔捨得離開呢個故事咁
佢地喺度分享緊感受嗰陣仲要開始播background music搞到成個氣氛都好煽情..

好想食奶黃味

睇落去 好好笑

食完一個迷你奶黃

成屋都係黃店月餅大中細新式傳統咩都有

見到佢地後面有杯樂法
有冇人飲過
上次喺台灣見到好多人排隊

冇聽過
飲非連鎖嘅多

邊度買 我都想買奶黃！
開心今年中秋唔洗自己喺飛機食月餅

如果我肚餓多數都忍到聽朝食早餐
要刷多次牙太麻煩

我反而冇飲過小店

早排有重溫

點解要飛機食月餅啊

真係會餓到訓唔到架！
就算唔食嘢都會倒杯牛奶飲
如果唔係個肚會成晚咕嚕咕嚕

好多
奶黃依家即買即有咪龍門
我訂咗好多四喜 慢慢食 （已經冇得訂）

再唔係可以買黃月 （好多黃店都有劵賣）（買左盒傳統嘅未攞但冇奶黃）

乳糖不耐症
會柯

因為一個人去留學
走嗰日仲要中秋。。。

我岩岩都食左月餅
買左微熱山丘個個鳳梨奶黃

舊年四喜定唔知華爾登好誇張，日日都排長龍

我都會 但唔理 其實幾鍾意嗰種由好肚痛慢慢痾到唔肚痛嘅感覺

乜個個都留學

冇買
冇錢啦

（舊年有朋友送天仁個隻禮盒 入面係芋頭酥嚟 有白玉做餡）

四喜
我舊年排咗兩個鐘呀大佬
今年上網訂 怒屌咗幾盒8隻裝舊年排餐懞得三盒4隻裝

聯想到你屋企有一棟月餅

過時過節嘛
仲過得幾多個

下年買月餅會犯國安法哦

節日食品黎講鍾意食傻同年糕多過月餅

中秋正日機上有月餅派
上兩年中秋都返住工過

天仁

芋頭控
唔知有呢隻

月餅我都好怕嗰種被蓮蓉封住喉嚨嘅感覺
所以淨係食奶黃

遲訓的韻如有餅吃
@白

好似你有一棟yes

幾好食 今年想再買 覺得幾有特色
但首選都係黃店

佢冇上過yes啦
嗰啲只不過係有佢出現過嘅雜誌！

好想飲珍珠奶綠

我都唔鐘意傳統月餅

又好似係

啲蓮蓉本身已經好黏好漏 仲要加埋嗰隻好沙嘅蛋黃

頭先行街飲咗香橙綠茶

傳統野可能好快沒落
雖然都開始緊

天仁啲產品真係唔錯
希望黃店月餅唔好咁快賣晒仲未有時間睇

香橙綠茶走果糖加蜂蜜

上次我咁樣叫
但條友冇走到果糖甜到pk

我都係自己沖俾自己飲算啦

搞錯

我話你知我今年7月開始留意定

報復性咁買月餅舊年排到我 仲要俾人影咗上連登

我鍾意佢啲果茶香橙綠 913冬瓜+珍珠

咁威水

五仁嗰啲直頭係肥消化都覺得辛苦

識飲

又會識沖既 做過pt!?

影上連登 咁癲既

上埋連登 韻如你真係 好鐘意食月餅

糖尿
我飲搖茶要走甜唔要珍珠 （我覺得係車軚整）

唔飲美式（飲得多咖啡會胃穿窿

咁啱條友影相 影到我入鏡

咁受歡迎依家係咪冇晒

考完dse番過一排
佢啲水果真係由台灣運過嚟架！
橙汁都係人手榨

舊年四喜好癲

題外話 蛋糕唔錯
呀爸呀媽蛋糕都係個到買

呢D就係 仙演技殺食之處
亦都係韻如可愛既地方

見過有報道話香橙綠茶係性價比最高

walkin有
不過一時時啦 唔係日日
要等佢消息又要同人爭

咁健康

我已經進步咗 宜家飲微糖 之前係飲全糖
仲可以飲完一杯加兩份珍珠嘅珍珠奶茶再去買咖啡飲。。

（胃你好嗎

天仁珍珠好飲呀又係蜂蜜偶爾一兩日飲得甜咋
搖茶走甜嘅話我會想飲番純茶多

唔鐘意太甜嘅嘢

Btw 食完奶黃月嘅我咁講好似好冇信服力

起底

畀你講一講我聽日check下好了
一陣今年冇月餅食

小心棚牙

功夫茶珍珠都好食 唔知有無飲過

係！天仁珍珠係最好食

搵其他啦
唔好白費心機（好衰

係我反而覺得奶黃太甜冰皮我都麻麻，所以都係應節咁買

飲過不過覺得款式好似少咗啲

今年四喜重咗蛋黃味 個人覺得唔錯 佢仲有伯爵茶紅豆花生 但三隻味我都唔鐘意所以唔買

冰皮呃小朋友架咋

我買唔到嘅話屋企兩老就會走去美心大班
所以只許成功

係咩
可能我飲黎飲去都係個兩款無留意

伯爵茶好似幾健康咁，唔知係咩味道

我覺得冰皮好難食
唔知食緊咩咁

有咩介紹

我係覺得個皮好不知所謂

感覺奶茶好多果茶款少咗啲，純茶就多個青茶

我都覺個口感麻麻甜又好甜，所以唔太鍾意

我好鐘意百香果
所以會嗌百香QQ
有珍珠 椰果同「舉弱」 一時唔記得點寫
但一定要走甜！！
水果茶底所以本身都甜

雪糕月餅先垃圾

真係好似一直以嚟都冇食過啲覺得好食嘅冰皮

竟然係水果！！
以為你係奶茶控！

本身係垃圾嚟
唔會好食

我食雪米池好過

勁on9
明明只係脆皮雪糕

呃錢
我麻麻朱古力脆皮

以為佢係美式控

我覺得都幾好食
我係小朋友

睇心情

你食咩味

我都唔鍾意囉
細個食脆皮雪條我會用刀批走晒啲皮先食

自己整都得啦 切開咗咪又係一堆雪糕溝脆皮

食脆皮樂都有同樣嘅享受

都係d水果味
不過呢兩年都無買黎食

我都麻麻地脆皮

因為真係好鐘意百香果
多數都係百香QQ同珍珠奶茶
有珍珠就得

我唔飲咖啡
為左陪frd打卡先買過人生唯一一杯咖啡

我會咬走佢

我有個fd都好鍾意sharetea個百香果茶
（但我覺得好難飲
佢一路飲一路吐番啲籽喺個杯蓋度
你係會吞埋啲籽定點？

舊年食繽月

聽講MX今年係台灣落重本宣傳想人收佢啲肺炎月餅

雪糕蛋糕都好似係咁？
食過一次但無咩印象

頂 好吸引
我連天仁有月餅都唔知

雪糕蛋糕都好on9
咁厚又雪到硬晒 切都切唔到
點解唔直接買一桶家庭裝食。。

好核突啊
我會吞啊
有時會買百香果自己加蜂蜜沖水
但差珍珠

塊朱古力硬身啲
但切開都係會碎開

多啲味囉 士多啤梨呀 個類～
都係Haagen 唔識串 出個啲出名咋嘛

好似芋頭酥啲fd
MX

仲要超級貴 五百幾六百蚊買一大舊雪糕

食都未食過完全唔知乜嚟

自己發嘅珍珠唔好食
一定要喺街飲

眼殘sor
雪糕蛋糕⋯

咪雪糕脆皮囉好似一樣整法 印象同月餅差唔多

早排雀目個隻就真係成條蛋糕卷咁

百香果嗰隻酸酸地真係睇心情飲

係好事

月餅形狀既脆皮雪糕

係咪好貴印象台灣見過都唔平

咁樣睇係幾靚嘅
但肯定唔會切得咁靚
一切落去個皮即刻碎晒

成功過一次黑糖珍珠
之後無再成功過
係台灣有諗過買一包返黎用黑糖煮

我都試過自己喺屋企用木薯粉一粒一粒柑搓
但個質感同外觀完全唔一樣

自己整過出面嗰啲真係淋少少，唔知點整到隻口感

有酸中和返個甜

唔知哦 朋友送～

我聽日經過都去睇下先

刷牙瞓教～

跟著就決定買算了

係直接買杯天仁

要去訓了 快啲去聽晚安歌啦

笑完係時候要感性下
goodnight雨萱～

一起身變咗飲食店

飲食台

我自己好憎食任何月餅
但係老豆會食
前排買咗兩盒華爾登俾佢
老豆話傳統月餅有少少可惜
蛋黃唔夠油
但係紫薯就好食
我自己就買咗曲奇
之前都有買過
幾好食
不竟西環太遠
唔係成日都會出去

台灣就梗係食返蛋黃酥
不過佢地既餅家都有整港式月餅賣

天仁我都係勁鍾意飲奶綠
但係就唔鍾意珍珠
同埋要微糖
仲有天仁既芋頭奶茶好好好飲

天仁係913加珍珠

珍珠我一定要勁軟綿綿
煮到出面有層糊狀先會食
好似老虎堂咁
不過本身真喺麻麻地

913喺台灣食過軟雪糕
唔知香港有無？

最近先睇晒想見你 佳嬿好靚女
陳韻如媽媽 弟弟同舅舅都做得好好
睇完之後好空虛

咁你可能會鐘意食一芳嘅粉圓？粉圓同珍珠唔同架
香港有雪糕阿

上黎傾下計 傾下劇情
等金鐘之後 一齊睇多次

有咩分別
可能唔太好 所以無咩留意

Hello I am 韻如

好貴呀雪糕

Btw 一芳值依個價咩

無係香港食過

粉圓咬落再軟淋啲，珍珠有咬口啲

Hello I am 如月

除咗水果茶，都唔值

我唯一一次係台灣飲係日月潭 好似地方限地咩日月潭紅茶 雪糕就冇食過

明白

Hello 我係成個鳳南小隊

台北飲多
其實都好少飲手搖

咁芝齊呢

穿越走咗

我覺得一芳水果茶都唔好飲

全部都唔好飲

試咗好多新嘢
台中宮原眼科（好難食）附近有間好飲

宮原去親都有食雪糕
我覺得幾好呀 口味黎講

2年前的

我都係食雪糕 個陣自己一個買完坐埋一邊食俾好多人望住

關佢地咩事
有規定唔俾一個人食？

可能係因為杯雪糕好大杯，個到又多家庭或者情侶 一路排一路聽到大量廣東話

咁香港人係會咁既

不過我一早做好心理準備，仲一個人走去食燒肉打邊爐 反正去到外地又冇人識，啲人最多咪講句，嘩有個女生一個人在食xx，我扮聽唔到就算

唔好食
我麻麻地呢

真 人在外地最爽就係做咩都唔洗理人點睇
因為反正無人認得自己

唯一嘅問題係冇人同我share嘢食，去夜市食幾檔就勁飽

我有次係日本都自己食燒肉

同埋粉圓好似細粒啲

八月堂都有

今年配料選擇又多咗最主要都係貴但又冇乜特色令人想再食多次

今年一月去 無食到
只係幫人買黑膠碟咁既茶包

之前係士林食過
既芝士古早味蛋糕
嗰陣係第一次食呢種蛋糕
之後都有喺香港買黎食

同埋勁鍾意係台灣食all day breakfast
真係食完 半日都唔洗食野
呢間係板橋既
係台灣朋友帶我去
上圖200台幣 一份

旅遊台

呢兩日得閒決定五刷

距離金鐘55仲有16日

好啦 我地轉返去想見你

想睇喎 有冇人有花東靚相

手機影

比西里岸既幾米區

去緊鹿野高台途中既茶田/菠蘿田

台灣早餐係必食
蛋餅漢堡蘿蔔糕

真心唔識欣賞蘿蔔粿
因為真係粉太多

蛋餅飯糰漢堡營養三明治
我日日食都得

嘩 好好天好靚
好想去

咁一定要搵時間去
希望有時間去 驚chur到冇得周圍玩要sem break先去到

其實我去過既台灣次數
有4分之1既次數都係打風
俾台灣朋友笑我係風神

如果你台北讀 咁去花東都唔係好耐時間
2日1夜 慢慢行都ok

我幾乎去親都落雨
台北係咪一年四季都落

台北 地段幾好 好方便

環海 海島氣候
無辦法

旅居過兩個月不過啲相喺哂屋企
但花東真係好靚

冬天7成時間都係，東北風引發地形雨
夏天就一半半，好多都係午後雷雨
最佳去嘅時間大概係6 7月

yes 上次去十日就係7月去爽

要做番驅風老妖

Btw 7-9月去
真係好熱

招風老妖

之前去台北 打風...
住西門町
冒住風雨落街搵野食
好彩仲有餐廳開
之後買d野返酒店 繼續睇電視

我要驅風呀

有劇情想討論 可以係度討論

其實冇咩特別

我記得板橋有三兩間breakfast 出名

午後雷陣雨
所以下午兩三點可以係室內

係米咁樣解個名

如果台北 同港澳差唔多

呢兩年 熱過香港
上年8月去 熱到hihi

去旅行多出外走姐

以為係

不過好enjoy 入夜之後
由忠孝行到去101
一邊同朋友吹水 一邊行

試過係東門行去101 果時新開東門站

同小鬼同隊

見到玩很大ig
拍緊嗰集有張立東同無尊（珍珍）
實死
仲有洪詩

張立東同無尊邊隊

笑死*

張立東同小鬼
無尊同小黑
今次鬼鬼竟然唔係同小鬼一隊
兩兄妹要分開

金鐘主持人超大咖8人曝光！8點檔男女神全出場

「第55屆電視金鐘」頒獎典禮將於26日在國父紀念館舉行，三立電視台今年跳脫固定主持人方式，將由三組分段主持人擔任典禮主持，包含首次踏進金鐘殿堂擔任主持的白家綺、Gino、曾莞婷、陳冠霖，「 Lulu」黃路梓茵搭配盧廣仲，及曾國城加炎亞綸的組合，星光大道則由去年表現可圈可點零負評的黃豪平搭檔大霈聯手主持。

Wow 8點檔降臨金鐘主持
Lulu加盧廣仲
城哥同埋進軍主持界既炎亞綸

鬼鬼上一集笑死
小黑同佢一組可能會激死

炎亞綸

佢好玩得
小鬼真係勁take care佢
超暖既哥哥

有睇佢既36題愛上你
佢主持都幾有氣氛
成日寸國師肥

極智對決第2季
客家一哥

開始有坤達了

有小鍾同坤達 好想睇
雖然無咗嵐嵐.....隻腳傷咗
唯有等睇佢既 小姐姐去哪兒第2季

我淨係睇過兩集

我睇嘉賓係邊個先睇

9/12首播第2季第1集
見嘉賓有乃哥 凱希 鮪魚

不過四個主持都係男有啲好笑

我都係

嘉賓到要請返多d女
但係極智都幾好睇
用籌碼方法咁
係我唔係好鍾意JR

頂
我懷疑寫小說嗰個人係用語音輸入

笑死我 我本身睇得好投入

咁快又有鬼鬼
佢係少數玩遊戲廢廢地又會有大情緒但唔會畀人話廢咖嘅人
王晴畀人鬧到

咁多typo

因為嗰集兩個小隊長合體
應該好大勝算
加上佢又真係表現差
又黑口黑面..

好煞風景

好彩仲係甜既情節
如果唔係就梗加煞風景

仲有百幾頁未睇完
唔排除之後仲有

可能個排版太攰
去到中間開始用voice typing算

我仲以為寫完會有專人check錯字

實有人proofread既
但proofread都睇漏

我都以為

我們比他們了解想見你！

有陣佬味

終於睇左目擊者
最後個幕
見到佳嬿做呢個角色好心痛

楊謹華以民視《鏡子森林》6度入圍金鐘獎，被說紀錄保持人，她大方笑回：「這樣註解滿好的。」她4年前以《一把青》師娘一角，角逐視后敗給柯佳嬿，這次兩女再度競爭，私下沒火藥味，甚至姊妹情深，她主動傳訊給柯佳嬿恭喜，柯佳嬿則回：「我們又可以坐在一起。」

想見你會唔會開記者會？

講還講唔好貼圖

我們不能是朋友
一個提名都有開
想見你都應該要開啦
但係派派係支那
佳嬿就拍緊劇
唔知夾唔夾到時間

佢同許光漢同編劇個啲咪得
反正都係得佢地提名

上次佢地一齊影相 （菲比微博個張）
我仲以為會開

cap唔落

我想睇佳嬿但係佢啲舊劇唔太啱我口味
快啲開記者會吹下水仲好

睇番花絮就冇事了
佢仲要化住嗰個妝嚟食鱈魚紅片
即刻抽離番番黎

雨萱好勇敢喔！！
你覺得點啊！

我見到佢地食鱈魚紅片
就會諗到勁多色素
不過係古早味零食

金鐘慶功宴

係食完會唔會成條利紅晒

但見佢食 我又好想試 不過應該台灣先有得買

係淡水玩攤位遊戲 贏過
之後俾我丟咗落垃圾桶
我諗個味應該會似
香港有隻紅色既魷魚絲咁？
都係懷舊零食

我知邊隻！應該差唔多味 只係唔同形態

岩岩搵左食鱈魚紅片條片睇
呢d類型我接受到
但最尾個幕我有d唔敢睇

睇返金鐘54，與惡真係攞咗好多獎好勁
但呢套劇唔太敢睇多次，又係每集都會睇到喊

好快就冇咗嚕 都係幾秒時間
我第一次睇嗰陣有少少視覺衝擊
冇諗過會拍到咁露骨。。。

我諗左陣到底咩黎
始祖韻如知我無可能唔知

我都係cap圖問個台灣嘅fd先知咩嚟
本身以為豬肉乾。。但豬肉乾又冇理由會咁鮮色同咁薄

係 但都破唔到我可能不會愛你紀錄
之前諗住二刷 但放棄左
睇完會好沉重

我見有替身
但知邊到係用替身

與惡真係好值得
上年最開心與惡掃
同埋鍾欣凌 貓的孩子

我唔記得香港有隻紅色既魷魚絲
你地唔講我可能以為個塊係糖

我反而冇睇呢套 因為我係道德撚，由頭到尾都覺得男女主係鐘意對方但又要去同其他人拍拖，但拍拖個陣又要同對方曖眛 明明可以一早放生人哋但又係到拖

我個陣睇與惡喊到嚇親朋友

係，我叫咗好多朋友睇，但佢哋一聽到台劇就不了，再唔係就話見到題材覺得太沉重唔想睇

與惡我都睇到喊
仲心情好差

個時因為林依晨睇
因為男主角一句我可能不會愛你所以搞到兜左成大個圈先一齊

與惡真係搞到好多人喊

就係睇完呢套先搵返愛情沙塵暴嚟睇 角色相差太遠笑死，吳慷仁真係演技好好

夾糖店嗰啲士多啤梨扁帶！

所以我唔太buy呢類拖嚟拖去嘅愛情劇
好似集集都冇劇情推進咁

媽媽愛爸爸
爸爸愛媽媽

咁誇張好感性的孩子
咁你睇想見你有冇與惡喊得咁勁

咁你覺得與惡影響你深啲 定想見你

最後要用到呢啲方法去擺脫女友
呢套條條線都好笑

差唔多集集都有喊
朋友又係唔理解點解會喊成咁，我係個啲帶到我入戲就會好投入，會跟住個角色心情變化而有情緒變化

我都係 所以沈迷咗想見你沈迷咗半年唔係冇原因真係第一次咁難抽離一套劇

聽你地咁講
與惡好似仲沈重過想見你(?)
唔敢開

與惡反映緊台灣隨機殺人
講被害人家 受害人家屬 新聞報道點去取材等等
好貼地 又好似隨時會身邊發生咁
同埋幾值得反思

想睇但驚會好似想見你咁難抽離
不過應該性質唔同(?)

唔同類型嘅沉重
想見你係佢哋相愛但有好多因素一齊唔到，中間穿插咗同性戀、群體生活同個人性格嘅議題

與惡係記者同新聞報道手法受爭議、受害者家人同加害者家人應該點對應、精神病病人同佢哋嘅家人喺社會又應該點樣自處、法例上點樣處理精神病等議題

其實講沉重，與惡真係社會議題多好多，所以接觸多新聞個感覺又好大

啱啱睇過下故事大綱嗰啲 原來係有鄭捷同小燈泡事件改編

決定今晚開始睇
（對不起大稻埕我要先擱置你了

你地喺邊度睇架！

記得準備紙巾

我打劇名+gimy

如果你有hbo go 就可以睇到
or nowtv有hbo 自選

我最最最最大感觸
都係大芝父母嗰幾幕
睇與惡 會不停將自己代入
被害人同施害者屋企人....
究竟要點面對人.....
仲有曾佩慈個角色...
與惡太貼地 太真實
會令睇既人更加更加大感觸

郝律師

準備睇木曜直播

其實好反映現實㗎，台灣啲記者真係會走去問人哋屋企，又會問個疑犯點解咁做有時會覺得香港記者水平真係高少少，但報導深入程度就台灣的確好啲

有關死刑存廢問題，都係近幾個月比較熱門嘅事，特別係民進黨上任前曾經講過想推動廢除死刑，依家民進黨喺國會佔大多數，可唔可以推動修憲都係嚟緊重點

誰把你打傷了！

台灣真係太多新聞個先衍生呢個問題
台灣人又當新聞係娛樂新聞咁睇..
加上台灣以前監管新聞既立則又少
都係前兩年先立法管網上新聞..

新聞台*

再講多少少，台灣現存法例對冇自我行為意識嘅人士其實有好寬鬆嘅標準，只要能夠證明嗰個人喺法案期間係冇意識去做嘅話就可以大大減輕刑責，甚至可以判無罪。呢樣嘢本身就可以話係鼓舞緊啲人去利用呢個觀點去打甩一啲刑事案。所以今年都開始討論緊應唔應該跟從其他國家嘅標準，對呢啲人士需要判罰入精神病院，但問題係台灣嘅精神病院數目同人手嚴重不足，所以係嚟緊呢幾年需要解決嘅問題。

唔怪得前排見你地po埋咁多膠新聞

原來台灣有咁多個謝宗儒

其中一個原因都可能係因為香港係行普通法，台灣並唔係行梗呢一套，可能因為咁有唔同，但都係覺得啲問題真係唔通個殺人犯真係會喺鏡頭前同你講佢殺咗人咩

謝宗儒都還好，至少佢係有病，但更多人鑽呢個漏洞嚟打醉駕所以台灣經常都見到好多新聞係有關醉駕，但明明佢係需要負全責

呀恐龍法官

社會上既矛盾 ...
其實一個健全既國家真係好需要呢d配套
就好似前幾日 香港單倫常慘劇
照顧一個精神病/智障既人係幾大精神壓力
所以就因為精神病院既數目少
令到患者既屋企人都極大壓力
始終都要搵食...
希望綠營拼外交之餘
都要解決國內呢d問題..
不過都明白呢一行未必個個都會做..

呢樣真係CLS

連親人都未必有咁嘅精力同心機去照顧
更何況係外人..

所以好尊重所有醫護
成日聽人講
有智障仔女既媽媽
好驚有一日自己會行先過佢地..
始終都係自己個仔女
生出黎係咁就咁
無得怨..
聽到呢到 我已經好心酸好心酸

台灣嘅照顧員人工真係低所以真係要好鍾意先至會做，照顧技巧又係另一個問題，其實台灣真係需要呢啲移民幫手

而做開荒牛又好難，衞福部嚟緊集中嘅改革又係喺健保身上，睇怕都冇咩機會搞得到

所以係一個惡性循環
但係又係一個現實問題
就算香港比較高人工
其實都愈黎愈少呢類人手
真係無得怪..
但係唔改革醫保
只會愈黎愈拉低醫護人院既工資..
到時人手只會流手 所以都係要解決.

有少少大學乳酸feel
然後...啱啱遠睇吳岳擎有啲似女人

係咩事講到咁恐怖
細膽唔敢睇

香港人工好似都20k以上，有社工牌嗰啲25 6k到30幾k都有，應該係台灣幾倍人工

如果你連蔡雯柔被殺嗰度都覺得好驚嘅話咁唔建議你睇

血腥場面

又睇？

唔係啊
啱啱好無聊 喺度睇佳嬿啲相嗰陣見到

你又記得係我

可唔可以文字描述下
應該唔會睇但又想知

唔可以 因為講咗就冇驚喜
其實幾秒啫都係 係血腥+視覺衝擊

咁細膽好難唔記得

係google搵到
食飽睇到想嘔

夜晚睇先咁驚

有冇咁誇張
不過真係幾真實嘅

咁唔爭在睇埋目擊者啦
反正你都已經知結果

最怕血腥
平時睇戲d人比刀吉 比人割喉都會睇到鳩縮

入面個男主角真係嘔左

唔要睇到佳嬿bb咁慘

。。。又唔係吉落你度

我反而見到佢嘔令到我有啲反胃

由細到大好驚見到人嘔...
係驚到好似人地見鬼咁

你入去呵番佢

睇人用槍反而唔驚
刀仔睇落痛d

唔想訓唔著

槍 快丫嘛一嘢搞掂

可能唔知比槍打中嘅感覺
所以冇咁有代入感

叫芝芝幫你打支針就冇事

咁你被刀仔介過？

訓左就以後唔洗起身

那就不會發惡夢了

點都有試過介親掛

冇得再睇柯仙

所以你被刀仔介親嗰陣
就會當自己被殺嗎

係知道會有幾痛
就好似睇人撞春袋一樣

咩嚟 如果愛重來？

係啊

幾時先會有台配

愛奇藝幫到你

唔想課比佢

之前見到有30日免費試用
依家好似最少買3個月

就黎400K

應該有唔少人轉左去其他音樂平台刷
我今日全日都喺spotify聽

其實睇返發現佢哋都有講過，監獄係一個懲罰嘅地方唔係治療嘅地方，將因為精神病而犯罪嘅人拉去坐監其實唔會幫到佢哋，但現行嘅制度上精神病床位一位難求，更唔好講有好多坐監之後會因為環境輿論壓力等因素而患上精神病

joox無

點解仲未轉spotify架你！

快啲轉咗佢！

好耐之前用過sportify
覺得好唔user friendly
唔知依家仲係咪

我買左joox 仲未過期

咁你會唔會試kkbox
joox仲有幾耐先過
連apple music都有
點解得joox冇。。

如果轉會轉kkbox
不過一人plan都幾貴咁
joox無滾石啲歌
唯一有係想見你

聽得想見你x3就會想聽晒成個playlist

咁你平時聽咩歌多

我有自己入歌
聽中文歌多 九成都係

Kkbox打手想講又快又齊
重點係有啲band係連apple music個啲都冇但kkbox有 真係造福人類
不過真係唔平

自己入嘅話可以喺邊度聽番

我啱啱睇咗kkbox 佢好似冇得好似spotify咁同人夾個family p lan

準備轉 $24.5

所以呢套戲好多位好值得社會討論，係個可以促進社會進步嘅戲嚟，所以台灣票選影響力第一有佢贏嘅原因

係返Apple music聽啊
有啊$79 3人

咁如果你遲啲去咗讀master
會唔會冇咗呢個會員。。
因為見佢話要上傳學生證
email又一定要有edu字眼

楊謹華4年前以《一把青》師娘一角角逐視后敗給柯佳嬿，今年兩人將再度爭后，透露柯佳嬿主動傳訊跟她說：「我們又可以坐在一起了，希望可以一起合作！」

原來係柯仙主動先

我跟數據plan
一年也不錯

柯佳嬿咁被動都會有主動嘅時候

58蚊

佢好撚正
仲可以點樣唔鐘意佢

我真係搵唔到一個可以令我沒那麼愛她嘅證據囉

又diss

她為什麼要那麼好？
她幹嘛讓我地那麼喜歡她？
她怎麼可以那麼過份？

好正

你的情歌呢？

但佢同師娘係有仇定點架
佢傳訊息係真心想合作定串人

被遺忘的作品
明明有dvd架
但點解唔上架呢

唔會有仇啦 有見佢同楊係ig互動

嚇死
睇太多宮心計嘢

好似未有DVD啊

成段嘢都冇柯仙 係太神秘定個角色多舊魚又抑或係佢唔使博命

不過見佢地都拍得幾辛苦
希望劇情唔好太膠

我諗柯仙唔會串人
佢上次拎完都好低調

佢負責沖咖啡同度假

佢一直都少提金鐘獎三個字

只係
輕描淡寫咁講業某年攞咗一個獎項

我會俾$75入去睇佢沖咖啡 出現5分鐘都好

可能佢係套戲入面係綠色和平親善大使

我都覺得佢唔會係啲咁嘅人
但通常啲報導會提起明星與明星之間嘅對話
都係想表達A喺度串9B
特別係香港啲偽人
所以啱啱睇到仙段嘢 猶豫咗陣

「食物跟飲水都遭到破壞」

唔緊要 仙自己帶咗手沖咖啡

係 好欣賞佢
好謙虛

可能呢個情況放係其他人身上就唔同講法

越難越愛

用五分鐘時間教大家愛護海洋

可能我要放低過去嘅傷口
重新接受下呢個世界其實係單純嘅

歡迎來這美麗新世界～

讓感動一個一個實現～

聽日應該要開新post了

隨時都準備好了
一定要推到20
（所以好活躍

我都係無野做就上黎望下

感覺今日有點兒冷清

係 平時夜晚好活躍

係囉
今晚瘋子特別少

係時候要穿越了
晚安了 親愛的韻如

Goodnight雨萱～

sor上面死圖

係默語同懷安呀

如果有埋下半身就可以拎嚟做萬能key

可以同人夾3人plan
$79/3

原來都有好多後生冇睇想見你
沈菊花嗰度笑死我

妳給的愛唉唉唉唉
甜美的傷害唉唉唉

香港究竟會唔會上你的情歌
可不可以你也剛好喜歡我今個星期都有優先場啦，好想睇佳嬿同謝博安

海霧會上掛
你的情歌本台票房都已經麻麻 好似仲上咗兩次都唔過2000萬台幣 可能已被遺忘

本土

個陣新聞仲話係新年檔最收得嘅一套
可不可以首週已經2千萬台幣 咁睇嚟真係差好遠

Hebe懸日mv有光漢
今次有張榕容
下次可唔可以有佳嬿

疫情開始 同埋 過後既爆發力
可以差好遠
加上你的情歌評價好一般

睇劇情簡介以為會好好睇點知⋯

唔理好唔好睇 有佳嬿都會睇

明明咁靚 但冇咩人睇到戲入面咁靚嘅佢

屌你花木蘭就大收

花木蘭 狗也不屌

係 話講返07年歌唱比賽，又追夢又人生咁諗住差極有個譜，但頭先睇返評價好多人話好鬆散，東一忽西一忽

入面嘅佳嬿同首歌一樣，「妳是深山百合花」 謝博安把聲幾好聽

年頭Korean fish都有咁多票

歌好聽 人靚景靚
Better Hello and goodbye 同埋 你的情歌

明明情節咁吸引 唔知係後期剪到柒咗定點
大嘥～

安竹間套追婚有咁好睇咩 啲人吹奏又係追婚後又一力作
但我覺得好膠

佢地可能係真心愛國瑜
唔似香港啲藍絲

啲歌真係好聽
之前睇過追婚但已經唔記得講咩

你的情歌算唔算佳嬿最佳造型之一

之前睇過節目
講藍營老豆老母vs綠營仔女
真係世界大戰
個老豆只係講唔鍾意民進黨
但係no reason

呢幾日忍唔住睇第六次
又睇到爛肚臍

啲歌真係好正，tank仲出返嚟唱

個陣睇完全認唔到佢係小鬼

係㗎可以完全冇理由
有啲人經歷上一代李登輝時代會覺得國民黨條路係可行
但國民黨再冇李登輝 支那都已經變咗習維尼
佢哋純粹活喺舊時代

呢個髮型真係無敵

同香港班藍絲一樣
只顧利益 活係過去
不斷以前點好點好
俾人打到埋黎 壓住都唔識死

太腫
我睇既時候認到
我第一時間諗起既係佢兄弟
佳嬿老公 坤達

咁啱嘅我都睇到呢度喎

每次一出現肚臍都會講一次

咪係囉 就算劇情真係點爛都好
入去聽歌同睇佳嬿都值得丫

睇預告 我覺得套劇會係好療癒
而唔係嗰啲劇情好緊湊嘅

可能就係因為咁所以啲人先會覺得一忽忽
好想睇呀

有得睇佳嬿就夠
好想睇呀x2

頂 咪係囉
飛越都捱過咗啦
你的情歌點爛都唔會爛得過飛越囉
對比之下
肯定好好睇
又見過有人話會睇到喊

啲人覺得一忽忽
可能只係因為套劇唔係佢杯茶啫

蔡環真美麗

從來好唔好睇都係好主觀既野
都有人會話想見你唔好睇
但係我見到仙女係你的情歌既look
我已經唔想理劇情係咩
只係想睇......
連睇既機會都無

係！

有咩理由睇完學生時期嘅陳韻如
就冇得睇埋長大咗嘅陳韻如！

拍落去柯仙老咗嘅

佳嬿casual look會後生好多

唔知海霧首日票房點

金曲31 第二個單位表演嘉賓
金曲30既最佳新人 ØZI

香港都冇得睇

見佢都幾大製作
應該高過你的情歌

題外話
華燈終於開鏡
好大陣容既時代劇
林心如監製

唔鐘意林心如
對紫薇有陰影

深紅唇
我好驚呢啲唇色，幾靚都即刻睇落老十年

個題材係1988年
都有點興趣
講酒家女

深紅同埋 90年代好興既啡/玉桂色
我都覺得好會老

我哋粉絲濾鏡好重
我自己覺得啲人以為係講博安點追夢加啲師生戀，但最後出到嚟似係追夢加余靜喺兩個男人同人生嘅糾結，變咗好似係兩條故事線咗唔關事咁

係
佢喺 市長夫人的秘密 都係呢隻色

仲有9m88

我宜家開定新post先～～
一陣先擺link

其實時代劇會唔會全部都係台語？之前睇新聞好似有提及過台灣後生好多都唔識講/識少少台語

唔知佢地講嘅散嘅幾散 咩散

睇咗先知

雖然套野唔係咁好睇
但係我又幾鍾意佢個髮型
好想佳嬿同鍾瑶再合作
兩個都好有自己性格既人

成日覺得係中年老女人或者行catwalk先會用到呢啲深紅色 平常人用深紅會睇落好惡

我唔敢睇戲評...

我expect 係三個人面對人生十字路口但偶然下大家相遇最後產生嘅一個故事/旅程

同愛情追夢成長有關

都冇得睇

同埋好鍾意最尾嗰度佢舉中指
但可惜blur剩隻中指唔show埋個人
想拎嚟整gif都唔得

屌啲人係你的情歌下面劇透
我嚟聽講歌架屌

正常就會係台語
不過都係睇佢咩年代
佢設定係1988年
同埋係台北林森北路
應該會係國語

我諗睇文字預告嘅都係咁諗，利申冇睇個啲勁長片花，成日覺得呢啲水蛇春咁長嘅片花同劇透晒成套冇分別

好悶呀套嘢
但市長夫人的秘密上趣你的娛樂 好好笑

唔肯定係咪劇透不過四重加密先

仆街周圍都有雷 我知道咗啲唔應該知嘅

第一次睇係 台南既酒店
東森電影台播緊

咁你唔好講出嚟 想有啲驚喜

但我好嬲
冇啦啦有人爆咗出嚟

可唔可以爆俾你聽

如果我地都因為某d嘢而受傷，
心情唔好，
我地可以去邊到療傷？

唔好呀

要飲心靈雞湯了嗎？

可唔可以俾我睇到呢套戲？

YouTube search 柯佳嬿

我今日聽咗幾次你的情歌，仲要喺official mv都冇中到雷 你竟然一下中咗
你用返四重加密啦，想睇嘅自己㩒開又得，唔想睇嘅又唔會中

我想問你post番想見你嘅track嗰陣係咪一張張圖咁加番落去 因為我啱啱嘗試cp 但past完係得番字 冇圖

我係編輯我個留言
應該要po嗰個先得？

日日都search

咁一陣間靠你了

原來呢邊未爆post

未喔，諗住推爆埋呢邊先，同埋廢事好似呢個post咁，未執好版頭就留名搞亂晒個排版

1001呢邊先啦

所以要暗地裡開然後差唔多推晒先擺link

推

係咪有人p走咗佢粒墨

嗌我啊？

嗨真真！！

環環

月月

韻韻

如如

推po大法

真係由細靚到大

隻狗真係好好笑

咁靚都要蝦佢